沙田新城市廣場今日停業

大多數通道都關左，只有沙田廣場可以通往沙田站。

說好的24小時通道呢

咁係違反地契！

會唔會有人爆門

又話24小時通道？

十一搞到死城 垃圾港共